召喚痴線西(77)請善用不推文回覆

上回提到
1, 蛙姐抄襲事件
2, mihk疑似好返
3, 小巴西食拖鞋飯

希望唔好再鬧交

推

留名

召喚痴線西(77) 請善用不推文回覆

去隔離post

召喚痴線西(78)請善用不推文回覆